有冇人等緊搭南港島線頭班車?

凍唔凍呀?

岩岩行去坐巴士
好多鐵膠